呢間學校痴線到走去ban《美女與野獸》

話就話全港唯一一間音樂中小學

但丑聞一蘿蘿

幾年前有單疑似已婚女小提琴導師搭上學生嘅傳聞

又有單校長擅自打通幾間校工宿舍變豪宅

基督教喎

on99

神不喜悅同性戀

但神父喜歡玩細路仔屎忽

已婚女小提琴導師圖?

天主教太衰
所以反猶既馬丁路德先要進行宗教改革

肥鬼婆黎

不過都係傳
廢事搞到連仔收律師信唔貼圖啦

反正古典音樂圈都傳通天

個學生受咗咩刺激

回到現實：10個迪士尼童話的黑暗原型

迪士尼童話故事之所以美好，就是因為那都經過改編再改編，事實上與童話故事原型相同的部分，大概只剩下他們一樣是「王子」跟「公主」了。像是白雪公主和老爸大搞不倫、裡頭的王子其實是戀屍癖...如果這種程度的「真實」你還能接受，那就接著看其他童話的「原型」吧。

1. 小美人魚

迪士尼裡，王子最終跟小美人魚在一起，但事實上，王子愛上了其他女孩，逼的人魚公主必須取捨：到底該殺死王子、用他的鮮血恢復成人魚身份，還是就這樣變成海裡的泡泡，最終人魚公主選擇了自我犧牲。而相信我，這已經是最不殘忍的故事。

2. 灰姑娘

灰姑娘的小腳丫的確是註冊商標，但這也苦了想穿上玻璃鞋的她的兩個姐姐，因為她們腳太大了，為了塞進去，她們一個切掉腳趾、一個切掉腳跟，但這樣怎麼可能蒙混過關嘛！灰姑娘如願穿上自己的玻璃鞋，並且使役小鳥啄瞎姊姊們的雙眼，並用木箱蓋壓斷後母的脖子，成功報仇......這告訴我們，千萬別去惹女人。

3.獅子王

不覺得獅子王跟手塚治蟲的《森林大帝》(小白獅王)很像嗎？但迪士尼堅稱這是發想自莎士比亞的《哈姆雷特》，那個最後全部人死光光的大悲劇。做為辛巴原型的哈姆雷特王子雖然報仇成功，但也失去了愛人，最後還死在塗有劇毒的長劍下...Hakuna Matata～

以前做書店見識過呢間學校啲家長
除咗西女人諗唔到用咩形容詞形容佢地
痴痴呆呆坐埋一枱

4.阿拉丁

看也知道是天方夜譚裡的《阿里巴巴與四十大盜》，雖然這故事沒啥有趣，但電影版續作卻有點恐怖。阿里巴巴的哥哥─戈西姆，是阿拉丁中阿拉丁父親的原型，這個角色最後被殺死且分屍，屍塊被堆在藏有寶藏的洞穴中警告探險者。最後阿里巴巴請裁縫將戈西姆的屍體逢在一起，讓親友以為是死於疾病。

睇完套戲 根本唔覺得有咩同性戀情節
廠商拎黎炒作 d宗教學校衝曬出黎

神父又係你
鬼父又係你

5.睡美人

一個吻或許真的能喚醒公主，但可惜在1634年的原著中，王子根本沒有要喚醒公主的意思。美人公主在前，而且怎麼叫都不會醒，於是王子迷姦了她，然後拍拍屁股走人，睡美人則邊睡邊懷孕邊生下雙胞胎，還是其中一個孩子吸吮她的手指，把針的碎片吸出來才把他老媽叫醒...這不是撿屍，什麼才是撿屍？

6.大力士

首先，大力士海格力斯的媽媽並不是天后赫拉，而是宙斯誘姦了別人的老婆、底比斯國王安菲特律翁之妻阿爾克墨涅，所以才會半人半神。小時候的海格力斯，用里拉琴誤殺自己的音樂老師利諾斯，和公主墨伽拉結婚生子，卻因為赫拉的詛咒發瘋，誤殺自己的小孩，為了消除罪孽才有了之後的12偉業，反正他結了三次婚，還有超多同性愛人。

7.狐狸與獵犬

這個被票選為迪士尼中最感人的故事，改編自1967年著的知名小說，內容同樣會讓你淚崩。小說中的狐狸陶德為了躲避獵犬小銅主人的追殺，筋疲力竭而死，而小銅的主人因為想養老而決定搬家，只是他臨走前，用獵槍斃了小銅，超渣的。

8.鐘樓怪人

在雨果的原著小說中，主教福羅諾跟怪人加西莫多都愛著愛絲梅拉達，但她卻愛著隊長菲比斯，菲比斯玩弄了愛絲梅拉達並誣罪於她。可憐的街頭表演者淪為人人喊打的階下囚，還數度差點被福羅諾強暴，最後愛絲梅拉達被福羅諾陷害而處以絞刑，加西莫多在憤怒之下，高舉福羅諾從聖母院高處摔下。看著愛絲梅拉達和福羅諾的屍骨，加西莫多發出悲鳴，從此消失無蹤。

咩叫斷背情節?
寫通告炒咗佢啦

係都寫同性戀情節

仲要一定要人回

9.小飛俠

據「彼得潘」作者詹姆斯·馬修·貝瑞博物館的比爾表示，貝瑞在原版小說中，將彼得潘營造成一個殺人鬼，他曾描寫：「當孩子們長大了，那就違反了永無島的規則，彼得會以最為惡毒的報復心態，快速的殺了那些長大的孩子們。」也有一說是，彼得潘會把不想長大的孩子帶到永無島，在裡面永遠不會長大，但當小孩子表達出想長大時，就會被小飛俠殺掉。

10.風中奇緣

寶嘉康蒂是真實存在的歷史人物，而約翰史密斯則從印地安人手中綁架了她，她被英國視為人質，並在慫恿下加入基督教，從此受名麗貝卡·羅爾夫，她出席英國社交圈，被英國人作為「成功開化」的宣傳工具，最後得了不知名的疾病而死。

欸～其實喪女各人是頗喜歡暗黑童話的，之前一直要找限制級成人格林童話，但每個地方都售罄啊！！把這件事跟朋友抱怨，結果還被說是心理變態人格扭曲，法課由咧。

其實以現在的年紀（呃，有點悲傷）來說，暗黑童話的內容更有警世寓意，而且也更震撼人心，畢竟人還是得從美麗幻想中長大啊是吧...？

耶撚=戇撚鳩

收皮啦耶撚好嗎

耶穌同猶大都親吻過喇
佢地又係gay啊？
戇鳩耶撚

平時d學生都應該比佢地洗哂腦

出回條托咩
我係家長睬你都on9
浪費紙張

啲耶撚接受唔到現實 幾百年黎都活係本叫聖經既小說世界

耶撚得啖笑

係通告寫聖經係咩語境

簽回條

先旨聲明，我係信神嘅

但係極之睇唔過眼啲所謂教會嘅耶撚

當初新教係因為睇唔過眼天主教廷嘅腐敗而另起一個新教（當然都同政治有關）

但而家嘅新教教會，比之天主教更加腐敗，

曲解聖經，奶共，搞小朋友，用神名義cap水

上唔上天堂呢啲都係其次，呢啲耶撚直情係令我覺得蒙羞

今日去左睇，所謂既同性戀情節都好隱晦下喎

隱晦到好似冇咁

同感

原因係神

最憎偽善撚

根據佢地聖經，人都係神整出黎，咁點解要整完同性戀又ban？

一邊嗌神愛世人, 逼人信教
一邊周圍唱神不喜悅呢樣嗰樣
嗰堆神不喜悅嘅咪又係神製造出嚟, 話要愛嘅世人
咁同話神大細超, 講一套做一套有咩分別

因為神不喜悅

好彩無讀呢間
細個呀媽差啲中伏隊我入去讀